51%美國選民 對「香港示威」無意見

Morning Consult National Tracking Poll 5/31 - 6/1
71%美國選民支持動員National Guard

同一民調都有問美國選民對「香港示威」的意見:
- 結果有22%不支持亦不反對, 另外有29%不知道或無意見. 夾埋就有51%美國選民對「香港示威」無意見.
- 另一方面, 有38%美國選民支持「香港示威」, 12%反對.
- Biden 支持者當中, 有41%支持「香港示威」; Trump 支持者當中, 有36%支持「香港示威」

由第36頁開始睇

國際戰線要加把勁

TWITTER要人

推

無意見算好意見?

當然希望係有更多人支持香港

無意見就好
一陣Trump幫手唔好喺道依依哦哦

Push

Sad

你問我對美國示威有咩意見，我都會話無意見

姐係代表呢d係游離票我地要爭取

係香港人先咁得閒 自己屋企都搞唔掂 無啦啦理人屋企做乜鳩

yes ar

唔反對係好事

最驚佢哋受咗啲恐怖分子antifa抹黑講嘅嘢就死火

成班連登仔仲話要屌柒班左膠反侵撚
根本反侵撚撐香港仲多過撐侵撚

最重要都共和黨要connect, 民主黨都要connect, 所有美國人都要connect

其實最好係嚮美國巡迴搞警暴展

上年香港同國際加埋都唔知夠唔夠50次

正路
如果唔係有逆權司機呢套戲
當年班港豬都唔知當年南韓咁大件事
又光州事件又呢樣果樣

最重要都共和黨要connect, 民主黨都要connect, 所有美國人都要connect

即係人地根本唔care

咁唔該多啲人舉美國旗啦
唔係又通處上身啩?

畫面要靚呀
明唔明?

twitter要人

黃種人

美國示威畫面唔靚
結果71%美國選民支持動員National Guard

唔好咁玻璃心同香港中心

- 另一方面, 有38%美國選民支持「香港示威」, 12%反對.

4成人支持
淨值26%
已經 好多

你以為個個都知香港咩事
就好像我熱都唔清楚美國呢幾日搞咩

其實你係咪全職玩連登?

事不關己

呢家無意見係好事

上年兩黨名人好多都話因為見香港人畫美旗先快速立法

結果到家下都係大家唔知乜嘢最值得做

冇反對已經好多謝

的確

但有無問伊朗示威?

其實人哋肯納入主要問題已經好畀面

我地對於佢地都無意見

咁其他國家都有自己問題，點解咁得閒要理香港？

要舉多啲美國旗，和你sing要多啲多謝美國嘅元素

佢地支持有撚用
Biden絕對信唔過 本身大把資產係鬼國
靠隻咸濕老狐狸打鬼國 我地應該收10次皮 入撚埋集中營都唔會等到

利申 不是撐侵撚
但估唔到有人到依家都未睇清個政治現實
左膠不嬲鍾意高舉人權自由既旗幟
口說支持
但實際行動上黎 一定唔夠共和黨咁有魄力
或者可以話係侵咁決斷
樓主仲要pin呢個cm

我地真係要撐佢地嘅反警暴

正路
正如香港人都冇興趣理美國果單野
淨係CARE 納指幾時升穿歷史新高

樓主垃撚圾

trump 反共
Biden 親共
支唔支持香港我已經唔care

無意見都幾好。
講真，普通市民撚會理你發生咩事。

無意見好正常，香港嘅政治環境體制係絕有僅無嘅存在要解釋一論先會明白。

無意見好出奇咩，人哋唔係一定要知要關心你個地球另一面島仔嘅事
兩大黨嘅選民高支持度夠晒啦

係呀

唔係網上齋up兩句但美旗就成日缺席

唔好乜都旨意陳雲班做

無乜撚野意見阿，屌佢地，留意下國際新聞啦

正解

美國人支持又點 佢會做到啲咩幫我地?
左膠支持都係得把口
至少侵有做過野
拜登奶共兼廢 唔相信佢會企香港人個邊

無意見無問題，正如香港人都唔得閒理東南亞發生咩事
最緊要係無人反對就得

唔係美國人又搞人地枝旗 會失民意㗎

諗起呢段片

美國人國際視野未必真係咁廣

留名俾美國fans圍屌

push

舉美國旗, 我係支持既

媽好柒呀

人地無意見執到啦，連登仔淨係識屌人地暴徒
仲要以為喺連登出幾個post屌黑人就代表連結緊trump

佢話要connect所有人
唔係正路咩？

個cm話要connect所有人
唔係正路咩？

如果舉美旗成為常態同示威最主流畫面場景
相信美國人嘅支持會提升

成班5毛係咁放負Trump連唔到任會輸

不反對connect所有人
但要思考清楚 connect民主黨會提供更多政治能量俾佢哋
若然佢哋成為新一代執政黨
係咪我地想要既結果？

佢本末倒置晒

其實唔係唔想做...
明明叫人推Reddit twitter post 又唔第一下做
等到五毛上哂岸又片返自己人話做乜吹風推post
仲要話自己人係五毛分化撚
外面俾人打入面俾人dup
真心要抖一兩日

trump明明必勝

0.5瘋狂打擊我哋信心

咪係囉
其實應該宣傳反中多過宣傳香港示威
你講示威佢地聽完咪又係 哦
但講中國點危害佢地國家就對佢地有影響好多

有49％反對

5毛mode

其實都真係幾正常

咁你想點呀
屌柒呢一大班撐我地既人呀?
你究竟係想connect愈多美國人幫香港定係想屌曬班左膠證明自己好撚醒?

無意見好過反對
只要大家都係反共就可以connect到

其實無意見 就係無意見架啦
你做多啲野都唔會見得改變到美國人
新疆西藏一直死人 如果唔係香港有野
大把人一路玩抖音 一路有住海底撈
再話對新疆集中營「無意見」

美國政界對香港示威有意見未得囉

美國人:香港既事關我蛋治?
好現實,根本美國人都唔想個政府成日幫外國

美豬一向係錦

都要connect任何美國人。
香港人係要connect更多美國人，而不是介入美國黨爭。

又話美國人大愛

推呢個

反侵撚撐香港 不過Biden想香港人入再教育營

又玩偷換概念 扭曲我回應
明明係你自己表達出黎既意思：
「民主黨左膠先係真正支持香港既人
連登仔撐侵多過撐共和黨係政治錯誤」

而我回應只係指出民主黨左膠得把口
行動唔及共和黨 侵有力 睇返奧巴馬8年執政就不言而喻
從來冇話過咩唔connect民主黨/屌柒民主黨

第一條片有bob叔

好人都係FB IG圍爐
D 資訊都係圍內SHARE
根本出唔到外邊
TWITTER又少人用

利申:上年開始TWITTER

大把連登仔連美國兩黨都唔識分啦

咪喺 唔通你expect美國人喺度日日夜夜睇立場直播

香港人focus 點Trump 提香港事務就以為佢作日研究
其實美國人對呢啲事唔理好正常 因為佢哋示威有 遊行有 仲要好日常 點解會去理一個連地理位置都唔知嘅地方 所以Trump Solomon兩個咁重視香港 連日提咗咁多次表示關注 根本係對香港好重視
唔好以為有民主就代表人民文化思想會有大躍進

美國人上咩網多?有冇在美港人講下?
仲有我地文宣要宣啲係美國人睇來都嚴重嘅位
唔係我地睇來嚴重嘅位

外國實際情況同大眾認知有出入才正常

連登仔文宣要放棄日本屎係香嘅慨念先可以前進

That symbol on his name explains everything

無意見即係默認贊成

唔係
講到尾你twitter都剩係reach到有上twitter又留意政治的外國人
twitter戰線係要打
但唔好幻想到connect到全世界鬼佬

對香港冇意見冇問題
憎中國就得

無意見? OK
HEAR HK NOW, OR
BE HK SOON

算好喇
西方都好多不理世事嘅豬

呢個世化代係多元社會，國際間有關注係好正常，但有人話賣慘，只係求國際幫香港，又話自己香港都攪唔掂點叫人幫，正正就係自己攪唔掂先要人幫，點解啲人要本末倒置?然後就國際文宣就用賣慘去醜化成件事，點樣賣慘先?然後有人將非洲黑人同香港人對比，咁唔洗比啦，同非洲黑人比全世界都應該要收皮。仲有敘利亞班難民，你有冇去關注?所以唔好覺得搵國際幫手就等於賣慘，咁嘅諗法只有死路一條。

好多港豬香港有事就扮睇唔到，而家美國有事就仆晒出嚟表態

有30幾同40幾都算多啦

好正常
我地嘅事關美國普通市民咩事
係 d 傻鳩成日打 J 以為係 Twitter 打幾句就“王天下”

打穩本地黃絲都緊要，其實香港仲有好多中立

你問香港人對羅興亞人有咩睇法
我諗多過50%係無意見/唔清楚添

左膠不嬲都係得把口

根本反侵都係左膠，左膠點會唔撐香港。
係弱智連登仔二元對立思維，以為侵撐香港，反侵就一定唔撐香港

同D iphone VS android, marvel vs DC既二元對立邏輯一鳩樣

調查好正常
因為侵係本土派, 口號 America First
一切以美國利益優先, 香港 ? who cares ?

人地唔係直接民主制 係共和立憲制

共和反共已經好夠做啦
洗唔洗下下we support HK呀

香港有能力出一套咁樣嘅電影去宣傳

美國要有一半人肺炎死

香港本土都係六四/七三比姐 想點呀

香港人係高等華人嘛
雙非無居港權咪揾公民黨幫佢哋打官司打到有為止

香港人對敍利亞內戰及其難民又有乜意見？

坦白講有38%人支持都仲唔夠？

好多
成億

國際巨嬰

成日都以為全個世界圍住你香港轉

自己問題自己唔去解決

相信大多數人無

我個人唔反對巴沙爾恢復秩序

同時我支持庫爾德盡早立國

咁人地當時主力係中東, 又唔係反中,
再之前共和黨布殊仲同支那一齊合作反恐, 支那用呢個藉口係新彊起集中營
不如你講下下一步點做啦?
而家暫時見到既就係國會入面民主共和兩黨都一齊反中撐港
共和黨參議院過左呢類型既法案去到民主黨既眾議院光速過埋.
所以我係話連登仔應該撐自由/民主呢D價值觀唔係只撐侵/共和黨同時不停去屌反侵既人倒自己米

最重要係佢地對中國態度係點 ⋯ 你香港咁細唔係以為成個美國都識吓？

好多連香港係邊都唔知 同埋關佢地鬼事
有50%理咪算好

其實係，因為真係唔知成件事係點，同埋唔太明人哋個文化同社會系統

香港人唔好介入美國黨爭，唔好得罪兩黨
最重要係connect更多美國人支持香港

國際線要努力，要多啲美國人認同支共呢個共同敵人

其實呢 如果淨係講同tw上面既人，唔少never trumper都講到明民主共和都唔會投，Warren同Sanders嘅支持者唔似會過晒俾China Joe#

投green party嘅聲音都唔少

咪係

家住劏房心繫天下

係 twitter 真係無人

所以人地咪話美國人唔得閒理我地

呢個真

Hong Kong wfc

國際線唔夠人就係咁解

對香港示威無意見梗係無問題
對中共反感就得

我諗起我地對中東革命示威都係冇意見

國際線要人

Twitter要人

冇意見已經係好意見啦，你問香港人對美國示威有咩意見，好多人都係冇意見咯，因為根本WFC

大L把 歐美鬼根本連香港係邊都唔知....

係 WFC

到打仗佢哋就會知

歐美豬……

即係大約
22% 中立撚
29% 豬
38% 支持
12% 支那狗

豬就冇得救，而啲中立撚分分鐘睇多兩張裝修相就畀支那統戰咗，我哋唔輸得

美國市民無意見好正常喎， 佢地都無比極權統治過（相反台灣，烏克蘭，韓國先明我地）

如果十幾年前你問香港人伊朗泰國示威有咩意思，香港人咪一樣wfc

美國基本上我地係打中上層線，得資本家會care 香港信用評級。

blocked
咪多得你呢類垃圾倒米,將中立,同豬變世去持對家

比較在意係對中既態度同政策既部分
支唔支持香港其實還好
如果美國人支持對中強硬
其實都係幫左我地

你呢d說話我小學都成日講

有咩問題？你都要講我聽你咩事玻璃心碎先得

究竟依家美國示威
示威者主流既睇法係咩?
黑人平權?

正如我哋對美國示威都好難加把口
人哋無意見先係正常
中共咁多宣傳機器
唔負面已經算好

唔係反對已經好好

其實成日要人幫真係好柒

人哋又唔係奉旨留意香港新聞
有加埋有80幾% 唔反對幾唔錯啦

已經非常好 繼續努力

好多都係唔知出面發生咩事, 連世界地圖係點都未知...

Biden 支持者當中, 有41%支持「香港示威」; Trump 支持者當中, 有36%支持「香港示威」

竟然biden支持者多啲人支持我地

咁對香港示威反感嘅有幾%

唔反對算係咁
講真唔係自己國家發生嘅事，唔了解係好正常

香港人慘被代表支持 AntiFa

你地繼續唔打 twitter 線，俾呢班人騎劫左, 到時就唔係「無意見」

其實唔駛佢地表態支持香港示威

佢只要表態憎唔憎中共就得

憎中共既人大多數對香港人無咩敵意

左膠話要 Stand with AntiFa 喎

真呀

淨值咁高已經唔錯

你估人地好得閒，日日睇住你個地圖細到得粒點的香港咩

個個為住香港轉咩

根本事不關己己不勞心

[行動POST]615全民放假悼念日

美國人冷待香港示威好正常，我都唔太理其他國家示威，但美國政府理咪得，基本上唔係要美國人支持或同情香港示威，而係令美國人憎中國，而加明顯好成功

的確係...係美國支持TRUMP既人都好柒

反共係普世價值喎
而家美國暴徒都唔係全部反種族歧視

反侵撚撐香港，但佢地會投一個奶共既biden
而對香港無意見既侵粉會投侵出黎幫手

pin this

正解，唔睇都唔知咁撚大鑊

日日睇立場都唔夠，要大約知道呢百幾年嘅歷史。

好多美國人連美國本土發生嘅事都唔理，所以唔理香港好正常。

你問我法國黃背心搞乜我都唔清楚啦。

好正常 唔反對已經係好意見

未到自己國家叉隻手埋去都未有興趣理發生咩事啦
正如韓戰同伊拉克個時
根本要華府發動攻勢班蟻民先會出聲俾反應

之前我都係咁叫人reddit twitter
而家真係唔敢再叫
嚟嗰班好多都係時事台美版小粉紅嚟
寧願人少都好多成棚過嚟倒米，仲要花時間幫佢地執屎

世界每日發生咁多事 淨係care香港咩

唔使太緊張
真係有好多人係唔理會國際上發生乜嘢
香港都係咁
你走入麥當勞問其他人peru 上年有發生過啲乜嘢事
佢哋都唔會知

咪喺 但係唔知解好多香港人同埋連登仔會覺得自己有資格去評論美國啲示威

支共一陣就會大字標題「美國過半人不支持香港示威」

文宣組係時候要做多啲嘢

其實我有少少懷疑歐美鬼係弱智
之前聽過有人話tokyo喺中國

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

樓主唔使咁玻璃心
美國民意對國際事件唔了解唔關心唔係第一日嘅事
呢種數據好正常
睇美國數據 最緊要係睇咩人對香港示威係最反對而唔係睇支持
佢地先會係對美國幫香港手嘅最大阻力
你睇數據好明顯睇到係投過票俾侵、對侵工作最滿意、共和黨女人係最反對香港示威
呢個先係我地要諗方法認對嘅demographic

夠有antifa 支持香港

真係笑撚死
香港人出幾張文宣一定係會俾到政治能量人啦
過左台灣大選就以為香港議題真係可以影響世界？

個poll取樣係最近 咁既結果唔意外

有美國人可能誤以為香港示威已經完左

好似黃背心運動咁（其實仲進行緊）